有冇人係唐逸謙度箍隱適美呀？

有冇人係唐逸謙度箍隱適美呀？
我見有人介紹平啲，有冇人可以做我介紹人呀，唔該